# Tugas Pekan 1

Berikut beberapa lampiran tugas pada pekan 1:
- Hari 1 | Tugas Pendalaman OOP PHP
- Hari 2 | Tugas UUID

Dibuat oleh: 
- [Yayang Zenia Arfani](https://www.instagram.com/yygfanyy/)

## Contributing
Permintaan penarikan dipersilakan. 
